英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

英國明年1月31日起接受港人申請BNO居留簽證

英國政府公布，明年1月31日起接受港人申請BNO居留簽證，容許BNO護照持有人及近親申請到英國就業或留學，不設限額。合資格人士可申請一次過5年期簽證，費用每人250英鎊，或選擇先申請30個月簽證，費用180英鎊，之後再申請延長30個月。他們到英國後不能享受社會福利，必須通過健康及刑事審查，並要證明有經濟能力可以在英國生活至少6個月，同時支付英國保健費用。申請人要證明具備BNO身份，但毋須持有有效BNO護照，在英國居留5年後，可申請定居，獲批再居住12個月可申請英國國籍。

英國駐港澳總領事賀恩德指，北京在香港實施港區國安法，顯示香港人權及自由受到明顯削弱，今次前往英國的新路徑，是英國政府對港人承諾的一部分，英國準備歡迎BNO護照持有人及親屬到英國。內政大臣彭黛玲指，新簽證安排是回應香港的地緣政治形勢，指港區國安法違反中英聯合聲明，英方不能漠視，改變BNO簽證安排是對香港局勢的相稱回應，是非常慷慨。

有官員估計，未來5年會有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國，包括首年的50萬人。不過亦有內政部官員指，這個只是極端的情況，較中庸的估計是首年會有12.3萬至15.3萬名具BNO身份人士及家屬到英國，5年間會有25.8萬至32.2萬人透過計劃到英國。

在英方今年7月公布後，北京外交部曾批評英方不顧中方的嚴正交涉，執意在BNO問題上搞政治操弄，中方堅決反對，並指由於英方違背承諾在先，中方將考慮不承認BNO作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。

有得走好快d走，千奇唔好再留係香港

一百萬人

難民走佬潮

將來廿年後支麻人係地位同職場上會指住香港人額頭黎屌

包括所謂嘅愛國愛港藍絲

成日話做二等公民 大家想做大陸人定英國人隻狗

100萬走一定支爆

唔奇, 識唔少人都諗過走

港豬：

去乞食？

不了

喺香港唔出聲冇事

100萬乘3000鎊（5年IHS)
30億鎊

咩年齡層？

門檻合理
金額合理

無野放唔低就走啦
最建議有仔女的走

唔為下一代選擇好會被怨一世

無bno 自問鍾意英國 鍾意英文 鍾意英國歷史 景仰英國文化 但就去唔到英國 甚至等緊入集中營

台灣啦

係乞食

20, 30或以上
單身又有, 家庭又有
專業人士, 普通打工仔都有

100萬
想知英國人點諗

97前冇BNO繼續圍爐

有朋友已經決心走。過去先玩盡英倫三島，之後先揾落腳點。
利申:有錢中產

我有BNO
我係英國人呀 Hi

諗多左有十萬都偷笑

有仔女都唔走既真係

樓市都係會gogogo

申請人要證明具備BNO身份，但毋須持有有效BNO護照。即係97前無申請bno到得?

去到搵唔返咁高人工，不了

無老公無老婆無仔女
廢柴

其實我哋都好抗拒班支那人嚟香港 我諗點都會有少少抗拒既

大量共諜藍絲去 準備舉報都得

始終地方大又好啲嘅

一百萬乘一百萬 都一萬億

侵連任都係gogogo

竟然現實冇識人真心鍾意英國甚至喺嗰度識嘅同學畢業都即回流
英國有乜咁吸引你？有冇親身去感受過？

97後

正常 大把中產已經送左仔女過去 下年就全家過去

經濟日報：又要繼續唱衰

當有一半都好撚恐怖啦

97後如果全家去起碼有得申請 dependent visa，97前咩都冇

Over 1m people could come to UK from Hong Kong within five years – official estimate

英國衛報報道已出

有仔女好走
教育制度加共產黨下一代死撚緊

武肺完左之後就有戲睇

吹得再大d

唔係
係指你擁有bno, 過咗期都得。

去英國衰極做英國二等公民
留香港遲早變支那四等賤民

PR 五毛狗全面進場

過去乞食
做二等公民
等俾人歧視

97前無申請bno點會有BNO身份?

要贏了
爭取多年的民主、真普選、自由

終於見到終點

一半屌，一半話歡迎因為要救人

Hi仲要父母有bno都唔打算走

最怕藍絲都一齊去………本地好多中老年人已有BC

輸了好嬲好嬲, 堅決抗議日落帝國無視我中國強烈措辭, 傷害我廣大人萌感情

叫唔郁屋企兩老
97前兩老有 你幫佢續返咪有

而家都做緊三四等公民 都係俾人歧視

咁q 多人，到時倫敦使唔使用香港方式起樓

出世紙有寫住established=有BNO資格
可能有人未出過香港, 所以未有過BNO護照

佢地脫歐之後歐洲人係英國既工作要求都變左
某程度係用香港人補番啲歐洲人既流失

英超

等睇英國樓炒到貴曬

諗多左香港有錢好好住 做咩要走

底下留言嘅人普遍都唔想香港人過去，雖然好正常

廢老 港蝗 收租佬
香港三大產業

去英國倒垃圾應該有尊嚴過香港做醫生律師

Bno係要申請過先有，關你有無出過香港鳩事
佢意思係你本bno過撚咗期或唔見咗無續都可以明未

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

老豆老母藍絲冇得走

老老實實，想香港快啲end game 一定越多人走越好，帶走晒啲錢唔好再做港共養份

不過警甴就真係咪撚俾佢哋走

bno而家有咁多咩

到時有方法唔比走架啦

支持

英國業主今次Fat Fat

香港人係支那已經係全民公敵
藍絲一樣都係

成棟樓走晒，得番我

其實唔會有咁多人去
要小心啲報紙炒作吹到好多人
影響英國民意

點解唔比走，走得都係死窮撚
有錢既，係香港好食好住

Push

似想影響英國民間意見
睇多陣先
鬼鬼地

佢呢d 數一定係有咁大吹咁大，到時人數少左冇事，人數多左俾人登出黎就麻撚煩。以前港英政府都係咁。邊似得個垃圾港共政權，乜撚都超資，早就信用破產。

英國人只要了解過香港問題嘅背景
大部分都支持

唔想離開香港

天才
父母都係永久居民
出世紙寫住established代表一出世己歸化有BNO籍
BNO身份可以自動有架
唔卵一定要申請過

牆內手足出番黎冇得走？

Welcome to Brexshit

投資資金呀

ON

都唔下年仲走唔走到

受既一定係6-70後藍絲

矮仔阿姐成蟲 呢類大部分廢老藍絲未必見到2047普天同慶日子

英國佬諗多咗

分開去即係一早有passport 啦

出世紙 established 嗰個只係 BDTC。

倫敦大定香港大

倫敦

自己查吓先講野啦傻閪
我fd團村仔家族住香港超過百幾二百年無申請過都無呀，自動有咁當年政府會賣晒廣告叫人申請，知唔知有幾多人係bb被父母抱去影相申請呀

哩個係點解有下一代一定要走嘅原因 , 其實唔駛咁耐, 過多五至十年, 中資已經全面進場。

咁就諗太多 英國有幾大 可以食哂冇問題

340萬本
另有10萬人為英籍人士

大過南北韓加埋
但英國人加香港人小過南北韓加埋
所以話英國細塞唔晒香港人都on9
英國起碼都大過廣東省，廣東省都成億人啦

無錯，BNO要申請
如果自動有嘅話，點解當年要排隊排到打大交

btw I am British ar diu

呢個真

絕對冇問題，再講 主流除左倫敦
都有好多港人去曼市，因為生活指數平

真

冇bno呀屌

搵夠咪過去嘆世界囉

識唔識字

如果自動有政府洗賣廣告叫人儘快申請咩，佢仲可以咁理直氣壯

100萬

twitter上唔少當地人同香港人話我地有錢,教育水平高
英國等中伏啦

定係你唔識字？

岩岩一查原來英國小過日本
日本係南韓三倍?

有咗做過野就得啦 屌咪撚越吹越大啦

邏輯上有問題，我入咗籍就係英國人，咁我即係自己做自己隻狗

但大部份香港人都會堆去大城市到呢，有幾多真係會去英國郊區。

係 香港世一城市

父母唔想/走唔到咁點

教育水平唔高？

英國樓市gogogo
比新英國人炒起曬啲樓

前幾日先有個低端人口去英國post

英國二十萬平方公里以上
無記錯24，南北韓加埋22（北12，南10）
日本36到37左右咁上下，台灣嘅10倍

如果ME拎左BC既話一定去郊區

我感覺台灣已經夠寬敞
唔敢想像英國有幾舒服
收藏多年既road bike carbon frame可以拎出黎砌了

而家都已經係
睇下講普通話嘅黑警指揮官

一家人搬入大城市，就代表一家人要搬離大城市，再講，而家英國各大城市市中心都有好多apartment起緊，你使驚會消化唔到？

佢唔係愛爾蘭獨立咗仲寛呀

其實倫敦同香港比己寛咗好多因為香港本身1千1
倫敦就1千5
本身大你1.5倍仲要倫敦差唔多開發晒所以平均分配人口，而香港新界好多山住唔到人，所以明明倫敦多人過香港都無咩高樓大廈，寛過香港好多

以前就係
之後就唔好諗喇
等融入大灣區啦

只要合符以下所有條件，你也很大機會是BNO的一份子！

1）1997年7月1日前未滿11歲

2）身份證首次簽發日期為（06-97）或之前

3）香港出世而且出世紙寫有”Established”

97前父母沒有為你申請BNO的朋友，只要成功在以上條件「過三關」，其實已有十分大的機會擁有BNO資格！當然，假若你還擔心的話，可跟據以下簡單步驟作”Double Check”，咁就最清楚啦！

免費檢查BNO資格

跟據小編經驗，只需電郵至英國護照署HMPO，便可免費查核自己是否擁有BNO身份。而且過程簡單且免費，絕對適合各位迷惘的朋友！

這方法可100%核實自己是否擁有BNO資格，可避免因未合資格而申請護照失敗，致不獲退款的情況。

查詢方法：

1)電郵至英國護照署（Queries@hmpo.gov.uk）

2)電郵主題註明「SAR（Subject access request）- British passport（Overseas）」

3)電郵內容提供英文全名、出生日期、出生地點以及身份證或護照副本，當中列明想以電郵或郵寄方式回覆收取查詢結果，可參考以下Template :

First Name：XXXX XXXX

Last Name：XXXX

Date of Birth：Day/Month/Year

Country of Birth：Hong Kong

I would like to check if I have the identity to apply British Passport (Oversea)

I would like to get the reply by e-mail.

Kindly find my identity card copy in attached.

Thank you so much.

Yours faithfully,

XXXXXX

4)當局查完後，大約一星期便會收到回覆。若曾經擁有過BNO，HMPO便會說明BNO護照的號碼、申請日期及到期日期。那便可以經正常途徑辦理BNO。

你要申請過架天才，唔係父母香港居民你一出生就自動有呀，起碼都要父母申請自己個本時寫你個名落including child 度

英國有香港市了 真幸福 咁多自己人

J左 不過聽講倫敦天氣同台北一樣tricky

市?

成個郡啦！

希望可以走多啲
香港真係太多人
走到得返500萬人住就差唔多

97前怕咗支共走佬都一班
而家再多一班

目前已知只要1997年6月30日或以前申請過BNO，不論過期或者遺失都合資格續領。即使父母未曾為自己申請過BNO，只要父母的BNO護照列為「Included Child」，其實都是符合申請資格。而目前最大疑問，相信是小時候(97前)父母沒有為自己辦理BNO的人。但其實只要合符以下所有條件，你也很大機會是BNO的一份子！

你自己post都唔睇清楚，都話起碼教要父母寫你個名落自己本野度，何來一出世就有

但佢無計到有幾多人最後頂唔順英國啲天氣 環境 文化 或者搵唔到食
而回流.....

香港人口密度排全世界第4，仲要新界無咩人住所以實際居住地區仲密，我諗除咗澳門你搵唔到其他地方比香港密

投票率0%既港豬郡

中環金融機構己經係大部份講支那話, 其它各行各業等被收購, 5至10年後全面支那化。

唔係第一咩 咁西樣都只係第四?

有部分慣左香港生活
落樓下有野食
暑假聖誕又番黎
讀完書嘻嘻哈哈醉生夢死完
發覺融入唔到職場文化，或者揾得唔多
冇咁多社會問題，家底又唔係差，番黎揾錢好過
依家可能又番番過去

新彊式集中營不是夢

澳門第一，澳門得香港39分之一但60萬人
因為新界好多山無人住先搞到人口更集中啫，如果只以領土人口計其實唔算好撚密

柒婆話唔介意香港俾中國超越

符合條件 2 通常係因為父母幫你申請過 BN(O) 護照，先會未滿 11 歲都出咗身份證畀你，咁又何來「97前父母沒有為你申請BNO的朋友」。

同埋呢啲嘢有連登教學唔睇，睇街外啲抄一半唔抄一半嘅文做乜勁。

已經好多人係嗰邊買緊樓
屌希望香港人唔會變左蝗蟲, 對社會有貢獻,去到記住自己係港裔英國人

閱讀理解0分
讀多次中學啦

柒撚咗仲唔認

一百萬港人分散喺成個英國 vs
一百萬大陸閪集中喺得千幾平方公里嘅城市

放心啦
走100萬香港人後
中共會放翻200萬隻大陸喱落香港

講緊我 嗰時邊expect到香港情況咁差

深藍老豆老母97淪陷前冇搞BNO

畀盡15萬

咁你解釋何來一出生就有
如果一出生就有bno點撚止3百萬呀
97前香港講緊都起碼5，6百萬人

除非搵得多 三萬五打上
否則留係度貪地方迫咩
辛苦打工一世 都不如去英國 唔駛儲好耐就買到五百呎啦
細路發展又好d

Fb有大量藍屍五毛話英國呃香港人錢

五毛
做支那狗就變補身火鍋、入集中營
仲要諗咩

好過中東班難民先
法國德國有排煩

到英國留學可能都唔錯既，但住就免了

其實除左無香港咁多野食同咁熱鬧
英國無野唔好

踢斷腳

前提係你老豆老母要有申請過先得
有冇申請bno呢啲咁重要嘅事
冇咩可能唔記得

唔排除你係想寫 大家想做大陸人(隻狗)定英國人隻狗
不過如果真係寫錯 你好應該學下點消除歧義

成日覺得呢啲人有日被宰唔抵可憐 被圈養嘅豬真係咁好做？

間屋太大
自己打掃太辛苦
唔習慣
仲未計有啲屋有草地要自己做花王
香港人成世人都覺得花花草草唔係自己要理嘅野

稅,陌生文化,生活便利,天氣,工作機會...

仔女Student visa
下年全家用bno去

小朋友
當年有樣嘢叫回港證
好多小朋友可以未坐過飛機
不過去過大陸或澳門要用
BNO護照要幾百架
唔坐飛機老母唔會申請

呢啲case咪會符合所有condition
入境處個database咪會當咗你係bno人
個database去咗英國咪繼續當你係bno人

所以咪死牛一邊頸話一定申請咗先有bno身份
最緊要係當年入境處個database有你名

其他fourm好小討論

當年香港好多人未坐過飛機去外國可以全家都冇護照㗎
但唔代表佢哋冇bno身份

太大？做慣奴隸唔慣有自由？

係你死牛一邊頸呀on9

都話撚咗要申請過先有，當年bno 3百萬人，香港6百幾萬人，如果一出世就有點解成一半人無呀，一半都新移民呀

Hong Kong people love Hong Kong. But CCP is destroying Hong Kong, liking dropping 10 nuclear bombs here. Hong Kong people are hard working and will give back. Hong Kong people will contribute to UK after arriving.
D英文差就唔好寫

你真係發緊夢到時由宜家每日百五變每日千五 一年就將香港人變灑支那生番 加埋個明日大愚 到時變一千萬人 有排你嘆

都話撚咗係無bno,未有bno前係btdc呀弱智
你唔撚申請btdc97己經失效，所以政府先賣晒廣告叫你快啲申請，如果自動有效洗特登吹你未弱智

在香港回歸前，英國曾經發出兩款護照，其中一款為「英國屬土公民」護照（BDTC）。而BDTC在香港回歸後已經失效。在2002年，英國政府將BDTC更名為英國海外領土公民（BOTC），而現時大部分的BOTC都可獲得於英國定居的英國公民資格。

BNO是80年代的產物，是英國政府為當時擁有BDTC身分的香港居民而設的護照，必須在1997年7月1日前登記，BNO身份終身有效。

好多想wow

香港好多人唔係永久居民.......
得有bno護照嘅人先有bno身份
鬼撚有三百萬個BNO人a
你估97前香港好似而家咁呀
個個飛去日本玩

佢講果個database
英國嗰邊一早無撚左

原因真係無人知

我係英國人啊hi

冇我份...

都有藍絲份？

大日本帝國就想入歐
蝧日落癈國就脫歐

3百萬bno係英國政府話有效唔係申請咗嘅數量呀弱智
就算好多唔係永久居民會唔會97年就估香港一半以上呀用吓你個死人腦啦

整返個小香港

個傻佬連btdc同bno都唔撚識分

500尺如果係man or Birmingham
真係150萬有找

大家有無份 係咪其中之一先

Ethnic: Chinese
難怪阿差去到英國都話自己British
等睇你啲垃圾過到去，2030英國排華

鍾意睇波其實真係好正
仲有過歐洲旅行又方便
諗起都扯

100萬人嘅醫療開支 幾年就唔止呢個數

成日諗住幫極權打壓香港人可以有著數，正所謂唇亡齒寒，支共只會相信根正苗紅嘅支那人，留喺香港嘅藍屍等俾支共清算

一開戰恐怕唔止

支支：每日只放五個

收皮la

唔好圍爐 整個香港會互相幫助就夠 點都要同當地人融入交流

使咩同佢勞氣呀，提咗唔聽到時撞板又唔係你撞，由佢自己FF一出世唔申請就有BNO身份未算

其他兩個係咪MONKEY同東京

點會有咁多人走 個個都話走 但唔係個個都有能力走

呢個一定
但其實唔係好多人英文咁好又或者咁有勇氣
性格有外向有內向，我咁諗係希望有個地方俾更多香港人安全感，去到有個照應，移民真係要好大勇氣同好多挑戰
雖然我知道今次俾香港人個條件好好

冇訂落閘期?

新加坡係，東京唔係。第2係摩納哥
2平方公里4分1個深水埗以下但4萬人

暫時未見有日落條款

好心提佢仲要話閱讀0分，真係痴撚線

唔出聲，屋都拆埋你，到你出聲，尋釁滋事拉人

申請bno有幾撞版呢？
又唔係好撚貴
你畀唔撚起呀

上連燈勿認真

第1年係少人, 但第一批去咗之後, 就業資訊越嚟越明確
之後幾年啲人一儲到下錢就會越嚟越多人去

去嗰邊啲鄉村搵返個

我應該係度帶件港女走定去到先搵個呢？
好頭痛

截撚咗止二十幾年，你點撚樣申請呀宜家
宜家講緊你無申請過去到同英國講我有bno身份，到時人地同你講你無笑鳩你炸

講真 唔太信有100萬
20, 30萬人就應該有

提吓你大馬啲華人個個好想出國，你去馬拉話自己有bno好多女會自動送上門同支那女一樣

將自己同支那人比? 好多英國人睇唔起中國人，但如果知你係香港嚟，係會做到friend

多得上年反送中，本身得老野知有分別，後生愈黎愈多人唔知。宜家個個知

繼續打飛機

傻仔我由97前到依家都係用緊BNO出入境，好似你咁家下先黎臨急抱佛腳就死得啦，同埋如果你97前從未申請過BNO+老豆老母本BNO冇落埋你名，我可以肯定你100％冇資格拎，慳返千二蚊宵夜吧啦

過得去都唔係老弱婦孺，30幾-50，醫療開支唔大

好叻呀，點解可以咁叻嘅

叻咩呀未又係人一個，係你特別柒姐

始終同澳門市有分別

我97前已經揸US passport出入境，本BNO收埋咗冇再續喇，又真係幾柒嘅，有BNO都唔用

走7分1人

無錯

俾你睇埋，另一post有人以前就係有你所講自己有資格嘅護照（BTDC)即佢唔撚係新移民啦，但佢無申請過bno睇吓英國點應佢，講咩鳩出生就自動有

正

真係身邊有4個朋友都係靠ar查到自己有bno
父母記憶信唔過

老豆老母話好內疚生遲咗我兩年搞到我冇bno

係班鬼懶得去搵
或者扮唔見咗
早幾年你有心慢慢交齊paper work
都可以攞返個BNO護照+身份

佢鬼得閒分你BNO定BDTC

我覺得有10萬人都已經算多 可能佢個model包埋政治環境因素先估會咁多人過嚟 好地地真係唔會咁多人放棄高薪厚職過去

而家老豆老母有無BNO？
唔洗續領都得

冇申請過真係冇
唔係出世紙可以兜得到
除非你老豆老母有BNO而且INCLUDED埋你

有US就唔使糾結本BNO啦，都係個句啦有未潛出嚟比大家見識下囉，咁大家未可以恭喜你唔使留係大灣區做支那人囉，得個講字我夠可以話李嘉誠我老豆啦

佢哋有咪得囉

等睇成堆柒頭衝出嚟話無人移或者講全公司五十人有四十九個準備走嗰啲自以為嘲諷撚

算啦 condom
無人會理依班人
已經收左咁多人

真係慘。。明明我地係最有資格拎返。。
反而啲97後可以痴老豆老母。。

有呀 佢地啱啱續領咗 佢地有問過我想唔想舉家移民去英國 但我又唔係太想走

我在美國打美國戰線呀大乜嘢灣區

如果咁多人走
其實都迫住就你走
啲朋友同事都過曬去
你唔去係香港等做廢中

有就拎出嚟啦，事實勝於雄辯呀

睇黎你都係廿歲左右
去同留都要勇氣
但要去就好趁早
父母都要重新搵工，新開始，人大左適應力就差
唔想走當然會明，但留在香港擔驚受怕又無前途
要狠心分手
如果後生仔走到我都開心
我家中有兩個老人無得走
一個病人

你地繼續自high啦 駁唔到就攞其他野黎spin 同啲支那蟲一樣 口講愛香港 身體去英國

得佢地有係如果我想移民要佢地帶埋我去吖嘛 但香港未到完全冇得反抗嘅地步我都唔想走住

都話撚咗bno截止咗申請
點撚樣交齊paper work 呀你老味
Bno只有renew無apply
你話年輕一輩職員唔識分bno同bc就話續咗本bc俾你就有試過，咁最多咪有人拎本btdc去續有機會續到bc

點撚樣可以本身無bno依幾年申請到呀，柒就柒咗啦仲兜

點呀，又話有US passport ，求你拎出嚟又唔制，我真係好想見識下呀

希望搵到朋友一齊
出年即走

當去working holiday都唔錯

續BC

分身？定經濟日報PR
BNO我有
你唔使操心
你又唔係英國政府代表
唔好乜撚嘢都話唔得
得唔得係英國個官話囉
佢哋多數比你想像中求其
或者可以講話係寬容
講個信字
你嚇到啲廿頭小朋友個個都放棄申請
想少啲人同你爭飯食啊
你俾人試吓身分證大法唔L得㗎

係我面前扮美國人，含撚啦你

大大個得btdc但無bno嘅人版喺度。英國政府回信

同埋無就無，咩叫放棄申請，港大都無收你，你硬緊話自己係學生入去申請學生證？

咪玩啦 英國總人口6665萬
100萬只佔1.5%

香港750萬人
1.5%人 就係11.2萬

11.2萬人 依個係咩概念？
鴨脷洲 住左約9萬人
長洲 住左大約2萬幾人

好多咩？
唔好下下由自己角度出發啦

除非你講嘅係倫敦人 咁就再計過

係咪吓吓要native咁先講得嘢

除非去到熱戰階段 否則好難過50萬人

唔好on99啦，我係乜人洗Q同你交代咩，小朋友，快啲申請BNO visa呀，夠唔夠錢呀，唔夠問媽咪囉啦，走唔到留係香港，就真係含得撚㗎喇

完全唔明

又轉返ID喎
咁佢遇着個熟書佢唔好彩

都話好多老竇老母孤寒冇幫仔女申請BNO
九七前出世都可以試吓啦

真啊，去到個邊就好好發展，香港就交比中國人。

都講咗一百次bno只有renew無apply，你點樣可以由無申請到有呀，截止咗申請呀，聽唔聽到呀

走得就好走
留得青山在，哪怕冇柴燒啊

UK 竟然5年內預算keep住開門比香港人？

00後點算...

你顧掂你自己先啦偽美國人，果然上連燈唔可以認真，你老味美國人都好扮嘅，要扮就扮有錢人吖嘛

應該冇咁多
估計多數離開都係廿幾又有bno果班多
三十果D有工作有小朋友未必一時三刻會走
97後冇bno果D又要靠老豆老母
最慘老豆老母都四五十，呢個時候走真係要好大決心同經濟能力

等香港手足開公司請後生過去啦

驚你冇左證件或未續bno
都照入到uk
但本身要你係有bno既

咁激氣做咩呀，佢哋成功與否關你撚事咩，飲杯茶食個包睇吓戲未算囉

真。回歸祖國

單身既咪搵個冇bno既後生仔女拍拖囉

笑撚死人話人轉id，真係以為得一個人笑鳩佢

佢唔夠個偽美國人好笑🤭

90-97手足23-30歲，真係岩曬年齡出去衝世界
仲有幾十年人生要過，千奇唔好諗住留係COMFORT ZONE
而且香港好快就唔再COMFORT，到時走都無得走先黎後悔就遲

最慘係97後手足，不過如果佢地有途徑去五眼，都一定要嘗試

記住，香港已經唔係香港，點都唔會變得返以前咁

無申請到即係無BNO 身份

太高估了

88 Hong Kong town confirm
我係英國人呀hi

太古城300萬不是夢

100萬高估得太跨張，5年間30萬差唔多
最緊要都係香港形勢

有啲似玩煲大，之後民意反彈，再收緊

平時要2000萬港紙先可移民英國。宜家免費！第一時間走啦！

呢d係小錢黎
你估下幾多香港資金會流入英國
大陸會無晒香港既外匯

根本好多香港人係大中華膠

幾年後睇數字就知

你都識講講個信字
你班野係咪又想玩串個PARTY呀

無BNO

玩唔撚到，因為根本都無提供申請bno
一早截咗宜家係renew
你話續btdc博佢俾本bc你就話
點撚樣由無到有bno，條友仲硬頸過林鄭

未夠30萬包保已經落閘放狗唔俾走。

沒BNO

有錢真好

有定冇問一問就知
點解可以嘈咁耐

條友話一出世就有bno資格連brdc同bno唔同都唔撚知仲敢話人小朋友，講到自己好撚大但咁都唔撚知

退番去一開波個問題
BNO呢個身份呢 唔係BY BORN既
係BY BORN個個應該係BDTC
199X年個時咪比幾年時間你申請轉籍
你有去轉 打完架打到本護照飛埋落海都冇問題
你冇走程序 咁就冇 就係咁簡單

佢可能係信左個個小編講既野
小編個篇野既對象係"唔知"自己有冇走過程序既人睇
唔係已知"冇"走過程序既人睇

真係唔識既 小編都同你講左可以寄信問
寄完信過一陣咪知囉
你嘈得贏連登仔都冇辦法比一本比你架啦

佢係睇啲唔睇啲又加腦內ff
篇文都話要申請過或父母加過你個落自己度先有
佢自己唔撚睇再加見到可以check就ff到出生自動有

有得走嘅大把唔肯走

千幾問食多幾餐飯算啦
我真係唔撚信有無申請過都唔撚記得
不如話唔記得自己幾時破處

想走佬，但好唔捨得元氣同喜茶

細個係有可能唔知
我都係問老母搵番全家既BNO出黎先知老豆係CUKC

我指自己父母邊有可能唔記得
一除非你父母點鳩你或者死撚咗
我真係唔撚父母會唔記得有無幫過仔女申請

遲啲香港都有外匯管制

藍屍廢老精神支那豬會可能呃個仔
講到底唔信可以寫信問 問一問又唔會蝕

on9 了解完大陸生活環境惡劣之後 你會唔會走去支持新移民嚟香港？

香港人唔好去到炒樓都偷笑啦

地球上要搵到可以超越支那賤畜既生物都幾難

仲有 香港本來係港籍 新殖民係支籍
相反BNO同BC都係英籍
建議支那豬們唔好混水摸魚偷換概念

香港搞到今時今日咁英國佬有責任
香港無欠過支那

仲要未計83年前香港出世都係cuck，根本英國佬走撚咗數

冇bno都唔緊要 美國亦都會盡快通過避風港法案收容香港人 到時當兵不是夢

咁之前54個前英國殖民地都成為獨立國家，英國走左條獨立數 唔係居英權

我想54個前殖民地係唔係無經歷公投獨立。定香港好似北美13洲咁打柒英國獨立？有邊個係好似香港咁俾英國唔搞公投賣撚咗俾人仲要賣俾一個極權仆街國家？

咁英國一喺你收返香港再幫香港獨立囉，敢唔敢先？唔敢又唔俾居英？想打吓嘴巴罵支那幾句就想算數？
如果佢肯收返香港我又唔無所謂呀無居英，佢敢先算啦

重點係點隔走班狗官黑狗親戚同藍屍

唔好幻想咁多
英文水平低果D人邊夠薑走
低到做唔番自己果行嘅十個有九個都係
過去洗廁所咩

違反主權條約
理應收返香港
睇英國佬下一步棋點行 就算要出兵都合符國際法

但我唔撚信佢敢，除非美國佬幫
同埋佢都係欠撚咗83年之前出世個班同其子女，你之後改憑咩影響？葡國都一次過俾晒81年前澳門出世同其子女啦，英國佬個時仲好意思叫葡萄牙佬唔好俾

明年可以回家鄉了, 香港已經唔係我地既地方了........RIP

美國佬話乜佢就跟乜架啦
宜家英國都冇料到

英國佬九成唔想理架喇，唔係俾人違約搞串個party咩都唔做會俾人笑無誠信點會俾香港人去仲要咁鬆咁好死

俾香港人去己經係佢做到最大嘅野

無得去 嬲撚到

佢咁樣都係落唔到台
因為中国乜事都冇

我袋五千幾萬去食人血饅頭 仲爽

清走強姦金搬去英國

可能我本身唔鍾意香港 人太多 啲人太保守 太虛偽 同埋香港太枯燥 最慘係 哩度太多限制 太多固有印象 要照顧太多無謂人嘅觀感

我未去過英國 我都唔知道英國係點樣 但係我信仰嘅價值 喺英國至少得到保護 英國管治下 人係可以活得有尊嚴

我生活喺香港 除左返工放工繳稅食飯屌閪運動之外 根本睇唔到有乜嘢其他路向

再難聽啲講句 如果想喺香港實體書店買一本書 一本英文書 都難過登天

一齊stay！開心！橫掂我都無得走

唔想去Chinese speaking countries

我心底裡唔鍾意華人文化 雖然我自己都係

果個係visa唔係PR
應該唔會比你

千禧後慘

咁唔係點啫，唔通打咩，以前大英帝國亞洲有殖民地就話易補給啫，宜家無晒咁撚遠點派英軍黎，唔係都唔會俾支那啦，你估佢唔想要香港咩係嘅話當年就唔會傾啦好似葡萄牙咁咪得囉，就係計過條數守唔撚到先走

所以就算佢肯收咪收一陣之後立即俾你獨立之後完全唔關佢事仲要美國佬出頭講緊

真係要攞咪用回鄉證

之前好似有巴打回鄉證要有住址証明先得

設返資產同年齡要求啦
唔好比廢老窮撚過去

小朋友，你申請回港證，係唔會出埋身份證畀你架。

每日1500個🤟🏾🤟🏾🤟🏾🤟🏾

真係怪自己老豆老母好過怪人地

香港連落街去公園抖下氣都得周圍已經係人
除左旅行，一係返支國，完全冇地方想去！
住又住得細，70%人口打份奴工點買樓
成日話方便方便 屌

係撚難民
啲港豬諗住移民做大爺

英國其實仲保守，講虛僞有得同日本人比（說話方面），而且本身歧視問題都有。

唯一好處係得到保護。

0-100

幾多中產走
窮人當然無資格

反移民撚出黎吠未

唔係香港人去打救你
英國都等死呀

剩係唔使出街睇狗面色
d資源用返係人民身上 已經好過係香港

但一時三刻唔夠水腳 去到咩都係錢
儲下錢再算

中產賣左層樓，係英國都夠hea 10年

連登仔 話

香港人高等

香港人 刺激經濟
香港人 有勞動力

以後英國人都要講廣東話先生存到
諗起都high high

唔賣樓
未計股票手頭上都幾球
有咩唔夠膽走

一個有bno 全家都可以申請？

是

男定女 搵個有bno既手足做伴侶啦！

10內年內一定走

香港人變二等公民

uk係NATO 成員
南海果堆航母直入香港都得
你講既結局就係最理想
而事實香港人方向一直都應該係咁做

但真係唔想走
藍絲一定第一個走

英國佬諗到個短期吸資金復甦方案
大把香港人家庭有兩三千萬 60後父母專業人士 二三個單位。。。可惜唔係我

出到去 一樣可以 國際戰線 打殘中國

睇原文好過啦,睇藍報加鹽加醋,講啲又唔講啲,欲蓋彌彰

冇錯，係好多人諗住走

中產是咪甘心過去掃街先

會有幾多成係藍絲賤種離地撚

無咩可能，美國唔會無啦啦為咗你出兵，除非你真係自己搞革命佢幫你一回事，唔會為咗你出手解放軍

越戰中東德國日本駐軍果d咩黎 點會冇可能
另外就係波羅的海三國獨立 都唔洗革命
革命係中国人革中国政府
係香港從非法佔領中宣布獨立

你咁講唔撚洗移民啦
澳洲咁撚多移民唔通全部都話你知自己ethnicity係乜嘢咩
全撚部都當自己澳洲人架啦
英國如是啫
唔通移咗民仲話自己係阿差咩
人地當你間諜都似啦
移得民就融入當地文化架啦
不過咁認真同你講做咩
你條友直接話人垃圾
睇見都覺得酸

洗唔洗廿年。。。五年內
不過香港人係抵死
有機會唔努力

衣班先比人屌得最勁。。。知你想埋位親近支記搏上位

而家已經係

100萬一啲都唔高估
97前後有30萬人走
以家嘅香港情況差過97
仲有就係今次走佬英國成本好低

頂盡估計50萬人走

好撚柒

5年內,
差唔多啦, 好快發覺強積金公積金化為污有, 港元變廢紙

x共隨時會解放香港, 將擁有外匯資產嘅肥豬押入集中營.

我所有的朋友都唔走

咁即係未來5年會做低香港？

英國5+1回鄉證計劃

人地咪當你蝗蟲，吹到勞動力。

藍屍一邊上網鬧黑暴 一邊執行李

如果呢個BNO簽證係長久政策
都幾可肯定2047唔會有二次回歸問題

英國人應該嘈到拆天

希望各位巴絲打過到去除了生活
請積極舉報藍絲
再post佢地住址，工作地點，兒女學校位置
再整合一個資料庫
但求所有藍絲無運行

有人話83年改嘅國籍法係為咗出賣香港人俾中共
所以話其實應該俾返晒97年7月1日前出生嘅香港人居英權

國安法都過埋 遊行都冇得你去 已經岀現左二次回歸啦

唔係點會俾你250返英國

英國除咗倫敦外，其他地區真係炒得起？
倫敦啲樓同香港差唔多價錢，無返一億幾千萬點炒？
有一億幾千萬既人投資移民去邊個國家都得啦

無BNOye bye各位

5+1無public fund，想問下可以蝗到啲咩？

呢個可能係最後機會因為英國已經付左呢個責任，以後都未必再洗理香港

保守黨公佈5+1之前做過民調，超過一半人贊成

唔好以為人地政府係港共政府咁，做野唔洗理民意

其實揸BNO係真係英國人
只係之前無得係英國本土住

依家有了

呢個好似係廿一世紀版嘅鄧寇克行動，到時可能要徵用晒所有英國船艦同飛機先得

英國佬邊會死錯人，基本上同以前香港對支那難民政策一樣，好似70 年代偷渡落香港照比身分證，自生自滅自食其力，乜柒福利都冇，如果無舊錢又失業點全家去英國撐5+1 ，到時又係全家返香港!

留係度做中国人啦

宜家已經係啦，d大陸公司愈黎愈多，大陸學生畢業留港拎身分證又係多到仆街

係囉
憑自己本事借返嚟嘅錢，做咩要還？

心動嘅就應該走

與其係香港心死做港豬，其實都交緊稅、貢獻緊勞動力

去洗碗

咁你嘅立場其實係點？
上面又話英國出賣香港冇問題
下面又話應該俾返晒BC

你話英國出賣香港冇問題
咁既然無需要負責，點解仲會有如果英國有心為道義負責

Brexit踢走曬歐洲人
仲有好多Muslim
而家香港人黎代替佢地

無bno 自問鍾意美國 鍾意英文 鍾意美國歷史 景仰美國文化 但就去唔到美國 甚至等緊入集中營

即係你就係果班人

賺錢？點樣賺錢？收你個幾千蚊visa fee 叫賺錢？

畀盡十萬。

去到2-3萬人去到英國之後不斷柒同埋影響當地人，之後收緊個政策。

中產香港有租收
去英國又買物業收租
話人掃街
小朋友未見過真中產

酸？ 請問我酸你啲咩？
你有嘅嘢我都有，基本上香港出世就有
不過都係嘅，你哋一無所有過到去諗住可以發下夢
一個收用計劃變咗你哋想窮撚移民path
到底邊個係condom

你呢個case 是for 100人
100萬人基本上搶哂資源，人見人屌

高尚港人會集中在某4-5個大城市，唔會去農業和鄉郊住架

Reference:
Staycation

呢班所謂香港人過去
都係做返佢哋口講好賤嘅中國人行為
根本內化晒

正視聽：bno個計劃係畀高危手足。如果自己自問有啲錢又想移民，唔該用番正當方法（投資，創業，技術）。

5+1目的就係西就啲on9仔同廢人，就好似你咁

5+1其實冇要求，淨係叫你應承學英文，同有最基本既財政能力
兒登仔咁都唔滿意
最好就學啲荒無小島貼埋錢請你過去嘆世界

英國人真係有心就俾返人申請啦

首先去足100萬
重要100萬都去晒大城市
有幾大可能呢？

我就當60萬人去倫敦
等如倫敦6.6%人口
有無負荷呢

即係一個沙田嘅人口
真係好多

去LONDON 不如去台灣/日本/澳洲

佢地先係最應該同最需要走
社會未來主人翁

真心一問有案底去唔去得？

中共會派間諜扮香港人做衰野
之前一單強姦案，我好懷疑就係中共扮香港人做

我估可能會開比97前18歲以下既申請
黃世澤講過個理由係未成年無辨法自己申請BNO
唔開番比人申請即係剝奪左佢地既權利
英國法律上可能有得打

美國澳洲都收00後

到時港共都應該落晒閘

香港都大把閪人啦，又鍾意炒樓，年年都有幾鑊柒出國際。

多謝手足

人會變 意見都會變

估唔到18歲以上但屋企人有bno都可以跟住走

重點係屋企人會唔會走
97年後 無bno 屋企人唔走
都係收皮

咁始終屋企人有bno有條後路
話唔定佢地遲啲會改變主意不過都好天荒夜譚

世柒就算啦

有咩問題？
各取所需

當年係殖民地黎咋，人又唔同種族，殖民地嘅運作唔係搵錢唔通講感情？

佢有佢做show，啲人移民過去咪為自由生活，讀書
你覺得個等價交換值得嘅，咪移民

英國政界有冇人識佢
同劉兆佳講到好似係中共心腹咁有咩分別

加油，支持黑暴快d輸出去外國，還我寧靜香港

英國政府未來加公共收費
英國會點對付班黑暴呢

已封鎖會員 千萬窮能
已封鎖會員 森保圓

判監超過12個月就唔得

真 真係好辛苦 完全唔spacious

歧視度度都有 但係英國法律唔准許歧視 但係香港係制度上合法地歧視 點可以相比

男 本人係gay佬

希望你全家來世都係中國人 仲要係底層嘅中國人

一早過左英國啦on9仔
無bno就收皮啦

冇bno都大把方法離開香港
你咁嘅格成世做中國人啦傻仔

其實我覺得唔會有太多藍屍走
第一英國絕對唔係一個最好既選擇
第二冇能力冇學識冇錢既藍屍去到根本冇競爭力
第三中產有錢藍屍真係想走就一早買左個國藉番黎啦洗鬼玩5+1咩

D中國人既思維淨係要搵食搵食同搵食
睇唔開走左既好快就頂唔順咁重稅又收入低走番香港
仲未計天氣文化等等
淨係佢地要食番中餐自己煮都貴到仆街

已封鎖會員 連登首席撚狗大師

又晒多個空acc

有稅交就係中產 好似係

人地低能仔鍾意魚蛋論
佢少左粒魚蛋，人地都要陪佢一樣少返一粒魚蛋
典型賤種支那格

其實英國都收左4百萬歐盟人
1百萬香港人唔會嚇到佢地

真，黃既都大把人覺得英國搵唔到錢，唔肯去啦
有幾多藍屍真係會走

唔打算走

唔好話搵唔到錢
連收支平衡都未必咁輕鬆
真係唔知點解d人講到咁易
如果唔係理念motivate
其實過去根本點計都係蝕

好多人都係為左lam個國藉
Lam完番香港繼續搵錢
我就唔太明佢地lam左又點
到最後都係番香港
咁走黎把撚

黃既都覺得香港好過英國

隔撚住個mon 你話你上撚左天堂都得tim on9

你離開左啦？

你其實同我有咩分別 見到人地不幸 然後就取笑 你都係其中一隻支那狗

兩老真係咁諗
佢地仲覺得唔好同上面撐到咁行總會放你條生路，完全唔明上面係諗住安置新嘅利益集團趕走本地人，根本你求唔求佢佢地都唔會比你有好下場。

#420
其實出賣香港有咩問題？英國當日攞香港做殖民地嘅目的，係賺錢，而唔係為打救香港。咁既然英國開宗名義話要來攞著數，遇到好價錢自然會賣，咁好正常，有乜好嘈？！
#427
我係話，如果英國有心為道義負責，就應該將所有英治港人給予BC，但英國冇咁做，即係英國今次係做show，目的係為英國賺錢！
其實你咁兜法自己面唔面紅？

所有P牌一律封鎖

如果係支持香港人又反共既新移民呢，我歡迎。

大撚把藍屍

大撚把共碟

你慢慢留香港呻吟啦

Lam左可以隨時走，打仗包機撤僑撤埋你
你估有生之年英美打黎支那機會大，定支那打過去英美機會大？

兒登仔努力, 請一定要申請過去, 唔好番黎. 呢度真係唔啱你, 浪費左你咁既"人材"

陸續無左嘅常駐or非常駐歐洲人
都唔止100萬

咁依照你#420嘅講法，其實中共都冇錯，相信你都唔會係201萬嘅其中一個

識好多公務員都唔走, 寧願做港豬, 話就話自己係黃, 但又話驚搵唔返咁高人工, 過去要做低下層由頭開始. 所以唔走...

P牌PR全面進場

會差好多，冬天又凍又多雨（毛毛雨）。
不過住慣咗唔覚。

蒙地加羅。

香港出世冇咁多。

咁你又點解釋英國嘅其他殖民地有居英權？
又點解釋香港人曾經有居英權？

而家已經派好多支那人落嚟香港管住你班港狗

而家啲鬼對你後園鋪磚都冇咁反感啦！我都係鍾意草地，星期日冇地方去，剪草過日晨！

草地會好多蟲同蚊
同埋種咁多野
花粉症啲人會好難捱

如果話要黎自己種菜就另計

我識果D EO同officer就話唔走, 個個排隊諗住仲有得升, 寧願做港豬忍受呢個正苦.

係有D話會走, 但話可能廿年後搵夠退休先走喎...

叫多個option, 當香港第日收皮時嗰可以拍拍攞友就走

你無其他國藉就注定係大灣區人

咁你個logic咪就係
英國曾經俾居英權殖民地人，之後收返，英國無任何責任
中國曾經承諾俾香港人民主，之後走數，中國有責任
英國只要修改國籍法就可以剝奪香港人居英權
中國只要修改基本法就可以剝奪香港人選舉權
haha, 你最好唔好話俾人聽你係英國人

你同意用「剝奪香港人居英權」呢幾隻字
你係覺得咁做好威？好光榮？

OK, 咁你係同意呢個行為？
咁做好威？好光榮？

因為你利申係英國人
所以我唔知你利申乜鳩

集氣反攻支那!

係又點？

咁你利申做乜鳩？

英國曾經俾居英權殖民地人，之後收返，你同意呢個行為
中國曾經承諾俾香港人民主，之後走數，你唔同意呢個行為
喂，係咪咁樣？

好快健康碼會殺到
邊個想出境就會變「吳健康」

唔會一半囉

我願意為英國建設出一分力

巴打呢段真理

我係英國人呀屌

好好多啦屌 個時香港窮過鬼咁
基本人權都冇保障
你而家過到去有又IHS
又唔洗住籠屋 唔賭錢省住洗既話夠養自己

係好多人唔係香港出世，係以前出國揸CI「身份證明書」嘅

港豬衰極都唔會自爆恐怖攻擊先

湟

會唔會又有班藍絲收錢同大陸婆假結婚再搞移民去英國

三十萬
一百萬太誇張
好似我老媽都話唔會走

法理上係英國理虧在先 先會開VISA
你唔係太誇張去到國安問題應該唔會reject你
英國佬平時都收開成堆包頭佬同東歐俄仔
你真係JR分分鐘比人大平權不特止
仲會搞到好難睇 我認為英國佬唔係咁缺錢到要出呢招陰鳩你班港豬

講真收港人點都好過收muslin
不過真係要嚴格審查
唔好俾支港人入侵英國

應該會有篤灰熱線

英國佬以前為咗就支那咪唔俾。宜家你班仆街一而再再而三反口又武漢肺炎，仲洗忍你？咪直接俾

關咩事 香港係支那豬炒起既
真係港人炒港地有幾多
英國佬雖然唔係羅馬法起家都有睇過羅馬史
呢D不動產吸血蟲一早有哂完善法制應付
港豬又一家大細又剩咁得幾球連台灣樓都炒唔起啦
更加唔洗講十倍面積既祖國
你不如擔心下支那豬扮香港人搞事好過

其實個時係支那開放
對西方係個大市場黎 加上有對支那開明化既期望
咁咪比本BNO港豬咪算以後得閒飲茶
而家見真章支那咁撚多結構性經濟政治問題
仲要係分分鐘比人核平個隻
未來廿年都再起不能咁款 彩你班支那賤畜都有味

醫療申請時要比。每年千幾鎊，有公民身份後先免費？

唔好話我成日踩港人
只計土生土長的港人
去人地國家都好守人地的規矩
宜家去的都係第一代移民
第二代變左港英人
通常母語依然係廣東話寫繁體字
去到第三代變左hongkongese english

佢呢個數字似乎係代表咗英國預計
嚟緊五年香港政治 經濟情況會持續惡化
呢一刻唔走嘅人 三四年後都話唔埋頂唔順

無咁多大人6百鎊一年。小朋友4百鎊

英國佬不嬲吹大啲，好似用錢咁，咁結果用小咗咪唔會俾人屌，係支那先成日超支

就算NHS都係要定期比
邊有香港咁ON9唔洗錢支那豬任用
講緊醫保原理就係風險分享
唔係支那個種世代池黎
醫保黎講單就個風險英國仲穩過台灣

分別喺邊？
本應有嘅嘢攞走咗

我支持香港人互認互助，建立香港人既社群等我地既核心價值觀同民族性可以延續落去，獨立於英國白人，體現和而不同先最緊要。

堅持融合，忘記族群，到下一代只會係個bbc，咁講咩香港人，講咩在外抗爭

分別係五毛同正常人

廿年前有冇得J我就唔知
但係呢個refuse係行政處分黎就有得玩

青馬大橋又辦你睇
大陸就開頭講行行行
之後就不斷延期問政府攞錢

鳩鐵，沙中線，港豬澳大橋
條條超支

太睇小香港人啦

唔係父母有BNO你地都可以過去咩？

5+1可以帶埋屋企d非bno人

攪移民生意個啲全部收皮

全部人都一無所有

批個個係內政部行政機關
J個個係司法機關

你話中國承諾咗香港人
咁英國國籍法唔係確立咗殖民地人有居英權咩？
你話開宗明義係殖民地，殖民地就係為搵錢，英國法律有冇咁寫？

我CIVIL LAW出身既
冇做過英國法實務
我剩係知呢D一野就叫人拎條條例出黎既好明顯係典型法盲行為
不如你拎番本英國小學公民課本從頭學起算啦

BTW如果剩係需要執D現行條例出黎玩就可以做律師做法官
班LAW撚就唔洗捱更抵夜讀足幾年咁撚痛苦

喺大陸就算做一等，call白車/做緊手術都要磅水先

出年倫敦樓價會大跌, 靠香港人接貨了.

民事狀紙
算吧啦

你寫張民事狀紙過去個官唯一知道既野就係你係傻鳩
勸你唔識唔好9UP 想搵法律咨詢自己撥輪問

同樣logic
中國承諾可以改㗎嘛，收香港都係為利益，唔通真係為民族大義？

中英聯合聲明亦係中英雙方對香港人嘅承諾，但你嘅講法係責任全在中方

啱呀，個世界就係咁荒謬
你原本有嘅嘢畀人攞走咗，你去追返都話唔撚得
英國政府殖民為錢好合理
殖民地嘅人原本有居英權依家冇咗想追番就好唔合理

我冇覺得中國違反承諾無問題
係你認為中國違反聯合聲明
作為前宗主國嘅英國對香港無責任
btw, 你好適合做口交部

如果一件事你係需要將佢包裝成有責任
你仲點會走去同人講對呢件事係冇責任

唔係 係對國民責任

其實係uk既eu citizens 係可以用另一個scheme繼續留低

法律觀點問題, 應該有得打
外國好似有類似既做法
當你18歲既時候, 你要宣誓效忠B國定C國
97前係英國領土出世, 但係英國剝奪左呢個權利

如果好似之前個班野咁拎乜野兒童公約就好炆水 人地都唔係講個範

污點證人呢樣野應該可以KO佢地

口交部發言人︰英方對香港不存在任何道義責任

唔係合理 係勁優惠

去到英國嘅手足可以組織幫助未去到嘅香港人

建立流亡港人互助組織

幾時有侵佔香港

我就冇咁講過
但你就講得好清楚，英國對香港冇責任

條友真係好撚柒

之前有條五毛又係咁講野之後被ban，話唔定佢新ac

老豆老母當年嫌煩唔幫我申請
目光短淺既父母害死仔女

你做乜對號入座？
我都冇講過你係

1949年之前的侵佔在國際法上是既往不究

中國就係侵略囉，1960年聯合國條1514號決議寫到明殖民地有獨立權力，JD有無簽都好都係非法移交主權，只不過無好似1975年東帝汶
咁比印尼攻下

英國佬係同大清打仗，打贏咗簽埋條約合理管香港，唔係直接去香港管香港，日本就叫侵佔

我既冇講過英國對香港冇責任，亦冇講過英國侵佔香港，想點對都對唔到
你有冇講過就你自己對啦吓

支那都一樣啫

係，果條友個個BNO post都係咁唱反調，好似又係自稱BC

魯班7號？佢自稱有外國護照，有次post加拿大

巴打好記性
好似係佢
我係記得許志安，成日出BNO post, 好耐冇見佢

所以佢宜家俾bno，對香港人好

英國都係第4等

白 南 黑 黃

真係要自住就點都要買架啦

職場上可能係 但起碼唔存在俾南/黑𠝹兩刀 條友輕判之餘仲俾人讚高尚情操 我還手就用最高刑罰嚟判

而家英國係講多元文化, 冇人會特別歧視你, 揾工一般有規模公司會優先請lgbt, 殘疾,有色人種.

但係英文一定要好, 口音係完全唔係問題.

(利: 識朋友倫敦返工, 公司乜人種都有, 英文就各種重口音都有)

Copy & paste 大法

英國唔斬到你重傷都唔好expect罰好重，頂多幾年，同埋英國成日都劈友

呢個世界有樣野叫假草皮

比你選，你都會選去英國啦

後生仔有手有腳，反正兩邊係咪都要捱，點解唔比個機會自己去試下，唔岩既咪返黎香港囉

做過香港正苦好難申請到ILR 到申請ILR就會被審犯

試下係好既，最緊要有選擇，希望佢地唔會回流

中共和英國都有責任 兩個UN常任理事國違反自然法係無得搞

殖民地自決的法律階梯係自然法極高的

係，選擇權而家係自己手，冇bno個班先慘

係咪國安問題 定係收入問題

做過其他國家的公務員都會有國安問題

POPO哭L左

咁有信心土共會放人

DQ 主任 律政屍 廉記 入境處 柳記 海關 都大把仆街啦

柳記虐待囚犯第一次聽呀?

有d friend已經買左樓
又有d friend會跟屋企人走
真係隨時有50萬人過去

過左5年唔批就好笑
打政府工係有代價架

澳洲係入籍方面收緊左好多

本身BNO都係五年走到
不過呢個時勢都係走為上將

但問題係會唔會因為你係east Asian 而拉你唔拉其他先
劈友周圍都有 但香港支那/藍屍劈完嘅後果細過我哋

原來一年只係600? 正wo

6000港紙一年30歲夠買份私家大房plan醫保
不過果邊比完排公家，小病武肺都叫你返屋企抖

理得人啫，之後搞vetting 佢咪會收皮囉

唔識果個係你呀柒頭

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜啫魯柒

屌好明顯係你依條柒頭皮啦

你果然係我隻狗嚟，我早就知你會返嚟啦柒頭

幫你pub 下先

咁咪好囉

如果你頂得順搭TUBE 唔洗自殺

搭tube最多咪唔用cellular

Download定啲片煲劇，驚閪

點呀將軍澳天晉哥，乜又返嚟同我玩呀

過得去我諗大部份都係有錢唔做野

咁快露餡邊好玩㗎魯柒

屌你呀，扮耐d都好呀，咁快拆穿自己，你係咪on9㗎屌

就快打WW3

2021年大把香港人搶住走

英國已預左打大仗

屌，大家知你邊個咪得囉on9仔幫你pub 緊呀屌

大佬呀，真係唔知邊個係跟尾狗啦，抄鳩我個名

喂，跟尾狗，做乜鳩扮我個名呀

自動入閘嚟跟我尾咁

成全你啦將軍澳天晉

你嘅存在已經係一個好大嘅錯誤

你老母生到你咁弱智，撚你兩嘢就露曬餡

魯柒

跟尾狗只會識扮鳩人個名

Hi 魯班

咪係你囉屌

從來下賤嘅人先會諱上流嘅人名

名都扮到足你仲唔係賤狗？

魯柒又黎

佢唔應我

佢又係衰嘅，搵佢敍舊又唔撚認人，bad doggie

佢真係好撚得意呀屌

魯柒傻狗又俾撚

一樣係用個law做尾唔會打囉
唔知佢係唔係用拼音打字

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔駛你識人，各位手足加埋老鳳認得你就夠
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

抄一位手足嘅名加多個p字喺後面，點撚知有個更大嘅P字(P牌)暴露身份
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好大機會係

喂，唔係咁快潛呀嗎，等你嚟敍舊呀屌

下賤嘅係你呀柒頭

俾人發現咗係魯柒五毛狗仲唔跪？

扮我個名？

賤人真係賤人，連名都無，要扮人個名

佢好柒
咁快俾你地發現
又晒一個AC

佢外來狗嚟 養唔熟

依度大把人想開你拖呀柒頭，你覆曬佢地咁多個先啦抄名賤種狗

去到嗰度要繼續努力返工

我都話㗎啦，你係我隻狗嚟，你去到邊我都會認得你

抄名狗有資講依d說話？

魯柒抄名狗

依家就好似你跪緊幫先含緊喎撚樣名都抄我嘅

笑撚死

真係good doggie 嚟，我個名原來都會俾人抄，咁出名

Copy & paste

屌，夠啦魯柒，柒夠啦屌

乖啦，弱智仔，你老母俾你害撚死啦，影衰曬你老母啦淘寶護照狗

抄名狗真係乖，依個名記住用成世啦，你永遠都係我隻狗嚟

依個名就係你嘅記號啦

真係乖呀，我屌你一下你就吠一聲

乖啦抄名狗，依個係我俾你嘅記號嚟，用成世㗎，你成世都係我隻狗

係咪想嚇到英國人都驚之後反對

不如你入嚟睇下你之前點樣俾連仔ban?

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

痴撚樣果個樓主係我嚟㗎玩泥漿鬥都玩得好d啦魯柒

弱智抄名狗

睇清楚你點俾人ban 啦柒頭皮

定係你係弱智到會叫連仔ban 鳩自己呀屌

On9無極限

你駁唔到啦

你含咗我好多次啦，我仲想屌你呀

Btw 你咁樣話自己嘅魯柒

到時打大仗 你重有命先說

打熱戰

係英國唔係返工放工繳稅食飯屌閪運動？

幾時畀97前香港出世、同97後手足新申請

一開番就14億
不如descent一代好過

其實走嘅唔少都係廢老 / 藍絲

在英國可能系二等公民,留港系低端人口

Copy & paste 大法入嚟啦柒頭皮

我宣佈：知名五毛 魯班七號 正式回歸！

而家已經開始係咁， 金鐘， 中環office

傻仔， 30 億鎊好小咋， 香港政府比國泰， 海洋公園既錢都唔止

咦賤種狗，唔敢入我個post 呀？

唔係個個都為自由放棄錢，100萬人去英國唔覺有

你唔係鐘意英國 因為你都唔了解呢個國家
你只係討厭香港

如果佢首年計15萬人走,估算每人帶50萬港元
相等於750億港元流入

喂出嚟吠啦，驚呀？

係呀，咁你留返喺大灣區做中國人啦有為青年

終國留返俾你

唔會有咁多，除非習帝打台灣

香港人移民

入嚟啦傻鳩，睇下我隻doggie 幾驚

唔敢入嚟呀低賤狗？

乖，又係我屌你一嘢你又吠一嘢

夠僵就入嚟我個post啦，唔好再回避啦抄名狗

真係乖，copy & paste 狗，但係俾d新意啦好無呀

Btw 入嚟未？

屌，唔敢覆我個thread 呀？

又嚟依招

多謝ching 你提一提我

Good doggie

真係跟住我尾，想我屌你呢魯柒

你睇下佢小學雞到呢

你洗乜打咁大段嘢呀

入嚟我個post 鬥啦屌，淆底狗

仲細咩魯柒

屌你一下，你就鳩縮唔敢覆我個thread , 弱咗d喎soggie

Doggie

成個廢老咁你知唔知醜呀

屌你依個ac 玩唔夠一個禮拜就俾我踢爆你

真係好撚柒呀屌，邊個請你做五毛㗎屌我真係鄧請你果條友慘

屌你俾人bam完都仲好意思開新acc
臉皮幾尺厚

屌佢老味仲要借我刀

想借刀咪出聲囉屌

都幾多嘢爆㗎
魯柒，大英帝國
玩wiki 改wiki 定義
（聲稱）住將軍澳天晉 --》其實係住將軍澳堆填區

淘寶加籍護照

Hey魯柒？

佢係我分身？

我唔似你呀，大英帝國，魯班七號，依家個ac

扮乜呀，大家都識嘅，洗乜咁生外呀

又嚟證據證據

屌，你幾時先改下你d on9習慣呀

我做過乜呀？

咪撚扮啦
成個連登都知你條撚樣就係魯柒

駛唔駛咁見外？

其實你最柒果嘢就係俾我撚到你抄我個名

好人好者會抄鳩人個名

就算開新AC都冒認人，啲手法太粗糙太低質

正常都改新名洗底

亲！中联辦有无限ISP ?

由你用icon d 習慣就已經係啦，由你主動抄我個名就已經係啦，由你同我覆我咁耐就已經係啦

仲有你依個ac 新到咁，好明顯俾人ban 鳩完入返嚟尋仇果類啦屌
仲有唔係身有屎嘅話，一句否定就得，洗撚驚死人地有證據要煮死你呀

救命呀，你係咪蠢撚到咁呀屌

ok 又多一個證據

多謝認證

正呀扑扑絲，估唔到我地又有玩具玩啦

終於返嚟，原來中联辦有無限ISP提供

叫佢俾個玄狗

俾人屌就要抄鳩人地個名？

乜logic 呢cls

冒認人為乜春，啲手法可唔可以高明啲？

你都幾得意，一開波叫個三唔識七嘅人係臭雞

老相識，印象中只有魯柒先會咁叫扑扑絲

算啦，大家都知你係邊個

果然啲語氣一樣

我講多一樣嘢呀，點解你會俾人認得出呀

你自己諗下你留言pattern 係點已經俾咗我一個好嘅提示啦，得魯柒你先會做嘅嘢

你自己諗清楚你曾經留言嘅pattern 係點？

我俾緊機會你去改

改名唔係問題，係你踢爆咗你自己啫

已經露哂底啦柒頭

唔係叫連仔唔好接收，而係被bam後仲可以申請新AC

你咪冒認緊我囉屌

其實你嚟幾多次，我都會認到你㗎魯柒，因為你唔會改到

詐傻扮懵冇用㗎

你仲未明你究竟衰係乜位身上

你係衰on9小學雞大佬，你成熟d嘅話我根本唔會認到你

魯班七號（大英博帝國）

弊在你係起人底之前就話人臭雞呢大佬

無認錯，絕對唔會認錯，你有一個習慣係所有人都唔會做

你自己諗下啦

玄狗朱閪呢？

魯班七號（大英帝國）

我都話囉，你仲有一兩個習慣係常人唔會做㗎，諗下啦

90後
身邊有一半BNO持有者
冇人話走

此地無銀三百兩

先後次序都錯埋

我已經夠曬語重心長
你唔識改嘅話，你永世都係我隻狗

心諗，開分身都唔好咁明顯
傻的嗎？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

上個account俾人ban抵撚死
抄一位手足嘅名加多個p字喺後面，點撚知有個更大嘅P字(P牌)暴露身份，正一老翻七號

得，好肯定，你永遠都會俾我搵到，你永遠都會活在係我陰影之下，你永遠都唔會克服到自己缺點

你永遠都係一隻失敗嘅五毛狗

你依個反應都係魯柒嘅反應嚟

唔好再兜啦，我都講咗囉，你一日克服唔到你自己缺點，我永遠都會搵到你

你都只會係我隻doggie

太明顯啦

佢依個反應完全唔似一個正常嘅成年人

小學雞就似

copy & paste

我都話你改唔到㗎啦

呢個post變咗

每次移民post最後都係會變世界大戰

你預咗係咁，一日有嗰條友係到，你依個post 注定玩完

你啲引戰手段咁撚獨特真係好難唔知係你喎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

上個account俾人ban抵撚死
抄一位手足嘅名加多個p字喺後面，點撚知有個更大嘅P字(P牌)暴露身份，正一老翻七號

依家係撚小學雞嘅時間呀

睇下抄我個名果條友再起我底，睇我最新果個post

有隻五毛之前被人bam完後再開新AC,改名冒認人

BLOCK完舒服哂

你肯定係其中一個

想知中聯辦有幾多ISP?

巴打，你睇得出邊個五毛未

屌你，原來阿雞嚟嘅。
BTW，佢同邊個搞都唔會肯同你搞㗎啦，食佢屙嘅屎就或者得嘅
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

上個account俾人ban抵撚死
抄一位手足嘅名加多個p字喺後面，點撚知有個更大嘅P字(P牌)暴露身份，正一老翻七號

去到有咩搞 係大問題

智障，你仲未睇得通我點解會認得你？

算啦，你成世係咁㗎啦，失敗者

去到就為生活，要由低做起

我都講咗，你依家做緊人地都唔會做嘅嘢小學雞嘢
我俾曬提示你

停啦，你再咁洗落去，你害緊自己咋，收手啦

除非你大6出世
合資格既都可以申請

算啦，注定你係現實都係過街老鼠

你永遠都變唔到，可憐

邊到有講

做乜呀五毛，洗底呀

算啦，我post 埋條link 你就玩撚完啦

你自己諗清楚啦，大家都知你係on9 都無倫

根本唔洗我出手，已經有人認得出你

由你一開始選擇去應我果下，你已經輸咗

邊個呀？我淨係知你又做連登過街老鼠咋

其實你依家都表露緊你係魯柒

你仲記唔記得大英帝國點樣俾人ban 呀？魯柒

嗱，驚呀，因為你知道大英帝國因乜事俾人ban 呀嗎魯柒

唔敢答我大英帝國因乜事俾人ban 呀？

做乜呀，唔敢應我呀？驚呀？

政治家一定唔係你依d on9

放心啦，你一定係魯柒

證據？要乜證據呀？你本身嘅存在同留言pattern 已經係證明咗你係魯柒啦

你想唔想去3z巴打果個post 問下你依種嘅留言pattern, 重施故技

放心，你已經俾人點曬相，我講嚟都曬氣，你做乜柒都無用

你唔敢面對我嘅留言，你注定露餡

一個人連直接回覆人嘅勇氣都無，仲唔係身有屎

我俾曬提示你啦魯柒

冒認人好好玩？

由佢洗版

Pepethefap
你以為加多一個p可以混淆？唔好唔記得自己大大個P
魯班七號（大英帝國）

都唔關你事啦撚樣

睇嚟你仲未知你衰乜喎

大家知咪得囉

cls 人地嘅事關你春事呀撚樣，話乜鳩人移民係托柒呀

自己打返自己個嘴

小學雞上身

魯柒detected

你前科累累，你以為我信你冇其他意圖？例如自己有嘢衰咗想混淆他人，嫁禍俾佢

魯班七號（大英帝國）

洗版啦洗版啦，洗乜兩次呀柒頭

好嬲好嬲呀

你咁覆我無用㗎屌

明明你自己話鳩人先

無人信你添

小學雞夠啦，我係依個post 從來無理過其他user 嘅取態係點

係你俾我踢爆咗你係魯柒，你返唔到轉頭㗎傻仔

你屌開？你係連登都無幾耐咋喎

佢講乜？

話我係mon post 狗，亂咁屈佢

如果真係100萬人去到英國 要聯合一齊繼續抗共！對抗小粉紅 舉報滲透！

多謝
老鳳打算再次更改追擊政策
而家繼續執好份連登炒車報告先

結果真係一語成讖

原來你覆緊佢

係呀放心，你無問題嘅

不過事實老鳳係打算更改政策
因為老鳳時間唔多
之後仲要準備吓點撚樣追五毛狗留名嘅數

好，支持你

100萬，十分一當兵都夠組一個團(好似)

雖然我覺得無乜可能一百萬人去到，但係有二十萬人都好好

十分一：二萬人，一個軍團都ok

點會得廿萬人咁少，香港只會越黎越差，邊個想下一代係香港

非正式統計，身邊全部有BNO嘅人都plan緊走，仲未計啲窮撚fd冇錢但想走果啲

我依個係最壞情況啦，英國未必有能力客納到咁多

更多緊係更好啦但係要有定心理準備

唔洗咁灰。因為唔夠打走係無問題，邊個話走完唔可以返黎。為你懂的

懂呀

就好似魯柒咁

中联辦无限ISP

咁就等佢嚟搵我地，佢一定會嚟

因為佢係我隻doggie 嚟

我懷疑港共block左英國個邊 個bno搞咁耐都未寄過黎

搬走香港個金融中心
無人材無法治等收皮

Block thx
見證佢改名一刻

未來5年英國
經濟應該很差
去到都無嘢做

畢業即回流同留唔低係兩件事 眼見好多人冇料留唔低就開始講英國呢樣唔好個樣唔好 如果真係咁差當初做咩過英國讀書

100百萬人
每人帶100萬走